Toen ik de kamer binnenkwam waar hij was, en stelde mezelf voor, hij nam me bij de schouder en draaide de mijne gezicht naar het licht, en zei, na een scherp onderzoek: 'Maar mevrouw Mina heeft me verteld dat je ziek was, dat je een schok had gehad.'
Het was zo grappig om mijn vrouw "Madam Mina" zo vriendelijk te horen noemen, sterke oude man.
Ik glimlachte en zei: "Ik was ziek, ik heb een schok gehad, maar je hebt me al genezen."
"En hoe?"
'Door je brief aan Mina vannacht.
